{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen suurim maaloom."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma l√§hen \"Meow\" ja mulle meeldib hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Ma joon piima."},{"text":"nurrun siis, kui olen √µnnelik."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"√útlen \"Woof\" ja liputan sabaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib t√µmmata."},{"text":"Kaitsen teie maja."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µige pikem imetaja."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":" Laigud katavad mu keha."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja mulle meeldib tiikides ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Munen."},{"text":"S√∂√∂n leivapuru."},{"text":"Minu beebisid nimetatakse pardipoegadeks."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Hane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen tuntud kui d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lakk."},{"text":"Olen lihas√∂√∂ja."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Hoppan ja kannan oma last kotis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen Austraaliast."},{"text":"S√∂√∂n taimi."},{"text":"Mul on h√ºppamiseks tugevad jalad."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"J√§nes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Libisen ja jalgu pole. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla m√ºrgine."},{"text":"S√∂√∂n v√§ikseid n√§rilisi."},{"text":"Limpsin keelt, et nuusutada."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen seotud hobustega."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Minu triibud aitavad mul maskeerida."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen k√µva kestaga aeglaselt liikuv roomaja. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin elada v√§ga kaua."},{"text":"S√∂√∂n taimi."},{"text":"Ô∏è M√µned elavad k√µrbetes, teised vees."}],"options":[{"label":"Krokodill","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Ma olen Maale k√µige l√§hedasem t√§ht. Annan p√§eva jooksul valgust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga-v√§ga kuum."},{"text":"Taimed vajavad mind kasvamiseks."},{"text":"Mulle vaatamiseks on vaja p√§ikeseprille."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Jupiter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Olen Maa looduslik satelliit ja s√§ran √∂√∂sel. Vahel olen t√§is, vahel lihtsalt lium√§gi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned arvavad, et ma olen valmistatud juustust."},{"text":"Libahunte seostatakse vahel minuga."},{"text":"M√µjutan ookeanide loodeid."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"Planeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Olen planeet, mis on tuntud oma ilusate r√µngaste poolest. Olen Kuues planeet P√§ikesest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu r√µngad on valmistatud j√§√§st ja kivist."},{"text":"Ô∏è Olen gaasihiiglane."},{"text":"Olen √ºsna suur, aga v√§hem massiivne kui Jupiter."}],"options":[{"label":"Saturn","isCorrect":true},{"label":"Marss","isCorrect":false},{"label":"Veenus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Mina olen punane planeet. Olen neljas planeet P√§ikesest ja tuntud oma roostes v√§rvi poolest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu rooste."},{"text":"‚ñ´ Inimesed saadavad kulgureid mind uurima."},{"text":"Mingil p√§eval v√µivad inimesed seal elada."}],"options":[{"label":"Merkuur","isCorrect":false},{"label":"Marss","isCorrect":true},{"label":"Jupiter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Olen t√§htede grupp, mis moodustab √∂√∂taevas mustri. M√µned n√§evad v√§lja nagu loomad v√µi inimesed. Mis ma olen?","hints":[{"text":"ursa major  on kuulus n√§ide."},{"text":"√úhendage t√§pid, et n√§ha minu kuju."},{"text":"Meremehed kasutasid mind varem navigeerimiseks."}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"Konstellatsioon","isCorrect":true},{"label":"Asteroid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"6","type":"cosmos","question":"Olen meie p√§ikeses√ºsteemi suurim planeet. Mul on suur punane laik. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu punane laik on hiiglaslik torm."},{"text":"Olen gaasihiiglane."},{"text":"Mul on palju kuusid."}],"options":[{"label":"Saturn","isCorrect":false},{"label":"Jupiter","isCorrect":true},{"label":"Uraan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"7","type":"cosmos","question":"Olen v√§ike j√§ine objekt, mis j√§tab p√§ikese l√§hedale j√µudes ereda j√§lje. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on saba tehtud tolmust ja gaasist."},{"text":"Ô∏è Olen valmistatud k√ºlmutatud kraamist."},{"text":"‚ñ´ Inimesed esitavad soove, kui nad mind n√§evad."}],"options":[{"label":"Komeet","isCorrect":true},{"label":"Meteoor","isCorrect":false},{"label":"Asteroid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"8","type":"cosmos","question":"Olen tohutu t√§htede, gaasi ja tolmu kollektsioon, mida hoiab koos gravitatsioon. Meie p√§ikeses√ºsteem on osa minust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin olla spiraalne, elliptiline v√µi ebaregulaarne."},{"text":"Meie oma kutsutakse Linnuteeks."},{"text":"‚Üë Universumis on meid miljardeid."}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"Galaxy","isCorrect":true},{"label":"Nebula","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"9","type":"cosmos","question":"Olen gaasi- ja tolmupilv kosmoses, sageli seal, kus s√ºnnivad uued t√§hed. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma tulen paljudes ilusates v√§rvides."},{"text":"T√§hed s√ºnnivad minu sees."},{"text":"Kotkas ja Orion on minu kohta kuulsad n√§ited."}],"options":[{"label":"Must auk","isCorrect":false},{"label":"Nebula","isCorrect":true},{"label":"Supernoova","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"10","type":"cosmos","question":"Olen see, mis p√§rast massiivse t√§he plahvatust j√§rele j√§√§b. Olen v√§ga s√§rav, kuid ei kesta igavesti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√§rgin hiiglasliku t√§he surma."},{"text":"‚ñ´ Olen palju heledam kui tavaline t√§ht."},{"text":"Ô∏è Krabi on kuulus n√§ide minust."}],"options":[{"label":"Asteroid","isCorrect":false},{"label":"Supernoova","isCorrect":true},{"label":"Must auk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}}]}